過百防暴搬催淚彈入中聯辦

好似好驚驚咁

即係其他地區少左百鳩隻狗

留比公安用

內爆就好笑

留低打美國佬？

100咁少夠唔夠

睇左射催淚彈入支那辦

一鑊過係入邊點

作賊心虛

又準備做戲

幾時有話要打中聯辦
兩會仲開緊

黑警驚公安奪權，

所以挾持西環

Be water嘛
仲會去中聯辦做乜尻

你估大部分香港人係民主黨?

支聯辦

中聯辦自組新警隊

小心支炮走火

成龍：中國的會爆炸

預咗香港警察又自編自導自演。

中国的

中共極權驚人民驚到標屎🤭

共9

放心明知山有虎
就唔會去個度啦

去邊？
你們估下

國安法過左打支辦都無用

大家同我一齊集氣彈藥殉爆

最好成座炸撚左佢

仲有駐港特派公署 解手軍營

過期嘢火燭咪仆街
用個奶罩罩撚住丫
越係象徵越落你面

Wfc 中聯辦

[文宣方向]利用武肺解決惡安法

要有傳說中嘅白警

大家知唔知道中共喺香港除咗中聯辦之外仲有好多個部門大樓？

今時今日仲有邊撚個會行去中聯辦

自證一國一制 西環治港

推

明明對面就係警署wo

之前我都有講過但冇人理

咪係，啲大粒嘢都唔喺香港
衝嚟做乜鳩

根本冇人會去中聯辦

上年運動前港島警署外扮燒警車個單

黑警佔領支聯辦？知道自己死期到，入去脅持人質

要有tg 先可以令人痛哭流涕咁歡迎一國一制

大西北空防

100係狗

預言邊個攻中聯辦邊個就係鬼

[文長慎入]中共已經｢哂冷｣，香港人選擇下注還是下跪？

真係送頭都要上

有咩事一齊爆起上嚟都咪話唔壯觀

之前聖若瑟中學個廁所有炸藥
今次到中聯辦的屎坑

一人一樣發現既野
1.附近草叢發現一箱汽油彈

Fire

黑警仲係淪落係以前既打法

點解要搬得咁辛苦呀 係我就射入去 搞撚掂

又幻想假想敵

524 舉起光復革命旗會令香港抗爭再次升華

冇呢樣野

記得好似係上年新聞?

淆撚到
又可以見到啲米六嘅輔狗

頂

小心自爆呀，裝咁多危險品，一遇火好大獲架

W

A

求pin

佢哋係用百幾隻狗搬催淚彈入去，唔係當日會有百幾隻狗。。。
當日嗰度應該唔止百幾隻狗

睇錯射入

食撚死曬佢哋

周圍放啲, 方便拎 ?

自編自導自演

上面一堆打飛機留言膠化個討論區

以前就話要make noise所以去中聯辦,
但而家根本唔需要呢d野
其實就算成座中聯辦剷起左都無用,
所以真係唔知中共諗緊乜

留名等睇聽日有人開PO入中聯辦

push

湖北新軍入蜀
國防空虛

白痴先會去支聯辦

記得十一嗰陣沙田都有人想攻但好似唔夠人

Pin please

對面馬路黑警佔領中聯辦

Push

喺支共眼中老泛民係大台嚟㗎

陰謀論 星期日佢會比人行 行完之後會放大所有行為 就算冇都會作到有 之後合理化國安法比外國特別歐豬睇 希望係我諗多咗

點會比你行，佢一早泊哂d狗車係軒尼詩道都無人敢行出馬路啦

敵人布哂陣啦

遊行去美國大使館
請願要求 美國立即對香港進行制裁
將香港班有錢人 , 藍屍狗官全滅
先係香港唯一出路

On9, 個個都齊裝洗驚你班狗？

真

又發現一隻潛伏狗

blocked

靜啦

睇完啲回覆即刻得啖笑，即係話你哋忽略咗最重要嘅就係人哋已經部署好晒等你哋自投羅網，有晒所有地方部署，你哋仲喺度只係笑人哋會爆炸諸如此類⋯⋯抵你哋送頭

然後入面班大陸佬匿埋食煙

個度咁窄, 不宜作戰

其實 中聯辦 的護衛係軍人，兼有槍

有ig文宣話今日元朗又有白衣人

Pin this

ㄧ百隻走

催淚彈要點樣先爆到

自作多情

其實你知唔知而家警犬點評定示威者對警犬既人數?
佢地係講緊1個警犬壓制到100個示威者咁樣既Ratio
少一千隻都唔驚你班東亞病夫啦
口講流水抗爭你地就叻
現實咪就係少少事就拔腿就跑
彈撚開啦

有曬白警內應
自己估下幾時爆

可能搵老新call d𡃁扮衝擊支聯辦呢

政變

駁唔到

白朦朦雞尾酒宴會

屌你老母支拿狗

DLLM

認識中共就知道入過中聯辦嘅香港公安會有咩下場

到時就有鬼叫人去支那辦

報狗話嗰度有軍火

唔好淋油啊

今日5月23日係全民貼紙日呀 入黎㩒兩個制就可以send文宣出去喇！

真恐襲就好笑,掉個C4炸到出唔到來

幾時話過打中聯辦

聽日有嘢睇。

CONDOM仔幫人守城

其實講真，搞中聯辦托撚咩
啲大粒嘅又唔響入面
爛頭卒道具辦工室
最多就係一個象徵意義，無戰略價值

帶兵入宮！？

中國制催淚彈會唔會自爆？

但會有支共公安嚟補人數？

仲有上水同沙田，上水好多中聯辦人住，沙田第一城多國安啲人住

支那辦一早被廢權，唔係使撚立國安法，建立新的國安部

報消防會點？易燃物品喎。